光明頂講中晒，解放軍根本出咗，係用民兵方式

啲同一款T-shirt放晒風話出黎斬人扑人嘅就已經係，你地聽到佢地啲講嘢字眼唔係香港式字眼就係，啲守連儂牆同搞國旗嘅，如果你緊持想做，搵啲最硬嘅嘢包身，護頸，要刀都隊唔穿嘅物料，突然暗角標一兩個出黎隊你一刀已經好和味，扮行過突然扑你個頭

你地要預佢係用最陰險方式，快來快走，唔會同你爭論咁多

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

個問題係已經去到佢講一句口罩變聲都無人追究到佢

所以走向經濟策略吧

認同
太多人太多事太多證據根本出哂黎香港

岩，但未阻止到我哋發夢
快啲出坦克車啦

係,中共唔會直接用解放軍個名義,就好似俄羅斯果單咁
派D 人出黎之後做野之後話係愛國愛黨人士自發,配合返今日中共講既野,
政府又唔會去查

中共用俄羅斯果招,派軍隊武警落黎(其實應該已經一早有),但係唔用解放軍名義
用愛國人士又得,共青團又得,咩咩幫又得,用狗都得
反正都唔會有得你查

千萬唔好落單，起碼3-4人一組

換美金

順便走水貨

好奇

所以唔好再用舊方式啦，變招啦

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

咁係應該打跛佢手腳
定舉高雙手嗌和平和平和平
還是要攔住自己人還拖呢？

最重要果樣無人講

跟本就係